快餐店請parttime

呢排成日見學生買裝窮
所以膽粗粗試下係度請15歲或以上既學生
利申：低級工種 人工低

有意tg
旨在希希幫到學生每個月有小小錢用下
發夢既野唔好同我講我咩都唔想知
我只係知你見工